好心唔識教就咪撚生喇，上深圳人民醫院落撚咗佢喇，又唔係貴

嘈喧巴閉，屌你老母

依加啲人真係好撚縱容啲𡃁仔

老飛認同

深圳人民第一醫院，老衲病死前最想瞓嘅地方

有時真係好想一把煎落去

老冇認同

老真認同

講蝗語嗰班垃圾

To be honest,港媽先縱得恐怖

雖然好撚mean但我buy

華人廢老: 生多d俾我抱孫，唔駛特別教，天生天養

頭先有冇人煲衲？